垃圾教畜 浪費我時間

我參觀完係灣仔走 我一早講話要係尖咀睇醫生 佢死都要我翻一轉馬鞍山 我求晒佢都要我翻黎 大佬 我睇一次醫生要排期 因為你一次唔比 又要晒我時間 屌你老母

搞大佢啦

點搞 我驚學校包庇教畜 玩殘我

比我照去啦,事後上嚟講有屁用咩

腎下啫 佢講到明冇得走 我走左 佢黎緊學年針對我咪大獲 寫低平時分已經夠啦

擺到明係未夠18歲嘅中學雞

叫你老豆老母打比佢講啦

你走左去睇返黎喊住搵媽咪同佢講咩事咪得
豬咁蠢

樓主講到咁白既背景都仲要你分析佢係未夠18既中學雞,真係唔該晒

做乜鳩呀你呀

寫家長信啦聰明豆

教書既係咁廢架啦
你唔俾個機會佢卸責
有家長信出左事唔洗孭就你死你賤啦
佢係唔會用自己份工較飛